【拒絕跪低】央視播車路士唔播阿仙奴 阿迪達：奧斯爾踢得很好！

周四拆禮拜日英超上演了9場英超賽事，其中有新領隊阿迪達上任的阿仙奴，於香港時間周三晚上11時開賽作客般尼茅夫，其中近日因聲援新疆維吾爾人而被中共封殺的德國中場奧斯爾，獲得新帥兼前隊友阿迪達信任，獲派正選上陣，賽後更獲阿迪達大讚表現出色。結果早前傳出若奧斯爾不獲上陣，有意復播阿仙奴賽事的中國中央電視台（央視），最終選擇播放同時間舉行的車路士對修咸頓。

今仗賽事奧斯爾為阿仙奴踢了75分鐘，作為攻擊中場的他，全場傳球成功率高達86%，更交出兩隊合計最多的4次關鍵傳送，惜隊友未能好好把握機會，結果阿仙奴只能作客1:1賽和般尼茅夫。
賽後阿仙奴新帥阿迪達，在地標戰後點名大讚奧斯爾的表現：「認真的說（奧斯爾）訓練的態度，自從我第一日走進訓練場都很好，我亦看在眼內，我說過我會給予每個人的上陣機會，所以我給他正選是公平的。當我們準備比賽的時候，我們會看對手研究如何擊敗他們時，我們相信他（奧斯爾）就是關鍵所在。」阿迪達續指：「我認為奧斯爾表現很好，我們本來可以從他的傳送中射入3、4球，但最終結果不是我們想要的。比賽很激烈我感得很興奮，我只是想將能量傳給球員，我很享受今場比賽，我認為下半場我們有機會勝出比賽，但總體而言球隊的態度、渴望感方面都比我預計中更好。」

目前31歲周薪高達35萬鎊的奧斯爾，今仗踢出好表現獲新帥力撐，似乎將粉碎一月離開阿仙奴的傳聞，看來阿仙奴與領隊阿迪達，將無懼中共打壓將繼續照派奧斯爾上陣，未知周日英超快車又再上演，以及元旦日阿仙奴主場對曼聯的大戰，央視又會否恢復直播呢？

好煩，你咪唔好播

大陸西自己無得睇叫懲罰

你估你真係大撚哂咩？

大陸班仆街咪咪撚播囉，禁撚埋英超吖笨，睇下上面賭波班粉腸點

阿迪達唔係加泰人但都巴塞出身，點會跪極權政府

咪唔好睇囉，罰緊自己以為罰人地

你再唔收聲我就一巴擒落自己塊面度

咪撚播囉，英國佬本身就抵死，由足總到議員都唔敢撐奧斯爾

起碼阿迪達撐 佢係主帥 代表阿仙奴

達蛇應該係basque人, 一樣係自治省份, 點會理共狗鳩UP

D支那人咪偷偷搵直播睇

撐奧斯爾會辣着本土德國佬